有冇人知香港寵物節有乜好玩？

養左主人咁耐都未去過
而我隻主人就唔出街嘅
想問下寵物節係咪都係純買野
多唔多人帶狗去 想玩狗狗

有全港最大型的貓展之一，好多用心打理貓隻的主人帶佢地參展

一於就情人節，帶D單身狗去。